[A/I] Fate/Grand Order JP [783] 實在極不願住在支那做二等公民

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

樓主開新po好快唷

唉唉又勝

珍惜Mofu

肉便器雞衫

次數 選項 時間
5 愛沙尼亞 1分鐘前
4 塔吉克 1分鐘前
3 支那 1分鐘前
2 維德角 2分鐘前
1 奈及利亞
刷左5次首抽先投胎到做好野

rerise神作

用電腦開冇野睇 連刷首抽都冇份

@台主 @牙介
罪大換電話邊部好
我部野應該打柴了叉唔到電，問左話要搞就要換底板
想直接換機

打完活動
可以去打創軌，光復克州了

其實改睡眠同解強化調轉次序出就夠其他等佢出強化任

好睇係幾好睇 但唔覺得有幾神 老實講睇完最後一集都睇不出個所以然
部全裝甲又出得個幾秒 不過部全裝甲好過上集部四不象多多聲

我實同你講最新嗰部架喎

Mister MS
Minato Sakai

8K果部?

YS，1 II
利申 用緊1

Pixel 4a

冇行,我都想換

以前讀書做波隻要用皮草整野
又殘忍又貴又難用

其實係真係有善良農場 姐係養隻野一世 老左就無痛苦焗暈殺/ 麻醉殺
好似養豬/家禽咁姐
外國政府一刀切 禁個原因 係因為d人/記者 明查暗訪 基本上高達7成係殘忍農場 同埋你監管唔到 首先大劣個邊睬班動保撚都傻 就算連北歐個邊 因為太多小家庭式經營既農場 監管唔到/成本太大 最尾外國政府立法好似呢幾年內要執晒佢 例如德國搞緊

以前成日去屋企人鋪頭mofu d狐狸皮

長知識了

5 馬來西亞 1分鐘前
4 古巴 1分鐘前
3 捷克 1分鐘前
2 孟加拉 1分鐘前
1 印度

除左捷克 無記錯其他都係垃圾國家

皮草是壞文明

pc玩唔到

我支持禁皮草既 始終支那就最殘忍+出口最多
但不嬲人性就係賤 隻野可愛 d人咪理囉 狐狐 貂貂這麼可愛 為什麼要殺
但法國鵝肝 同北京填鴨呢d生得樣衰既動物就無人理偽善

無錯我就係偽善 總之就唔俾殺狐

結果打高難都係狐+C呆>C呆X2

同埋狐狸皮mofu起上黎真係舒服過貓狗 佢地d毛硬d 有彈性d 同某d角度輕微既吉吉感

我想MOFU未死嘅狐

C呆招寶具幾好使

你指輪盤？refresh多幾次就得

移民外國合法養狐

講得好 唔係善唔善良嘅問題 而係我個人愛好

搭小文西幫佢上OC真係好勁

小玉無敵mofu霸

1抽克羅地亞 好似都唔係咩好地方?

好地方= =傻左??

係好地方黎= =巴打有咩誤會?

中等lv 過得去

除左世界杯見過冇乜留意過克羅地亞
BTW
5 支那 1分鐘前
4 香港 1分鐘前
3 突尼西亞 1分鐘前
2 印度 1分鐘前
1 克羅埃西亞 2分鐘前
屌那星支那 香港 印度 突尼西亞 伏到

9抽先去到芬蘭

防止自殺協會特約:
人生刷首抽

突尼西亞雖然叫北非但其實已經同地中海圈無分別
雖然都係無咩自由,但非洲黎講可能好過埃及

9 日本 1分鐘前

有普通西方文明國家lv就好滿足

on9 日本文化咁閪

拎住一大舊錢去日本住就好 係日本出世真係不了

做毒撚方便

係 好多一人邊爐+一人烤肉+一人叫雞店

熱門轉盤空白

發覺呢度每日都迫害狐

第二次就中支那了

wadiu中兩次

係到入 會易d得

閪黑唔好自殺啦 你得1/20機會投到好地方 芬蘭 其他重閪過支那
暗殺都費事 直頭明殺

你老母
盧旺達 支那 iran 巴基 衣索比亞

泰國 日本 香港

抽左50次
8%支那
14%印度

得依兩個垃圾國家扑野唔帶套

睇完re:rise，最後冠軍部機先係最勁，core change周身刀無張利

一入黎就十抽2伊

依家寶幾？

一入就見到雙黃收台

我睇佢抽咗幾個十連

5左了之前抽左兩隻,抽夠三隻完場

4 米國 1分鐘前
3 委內瑞拉 1分鐘前
2 支那 1分鐘前
1 尼日 1分鐘前

我抽咗4百幾石寶5咗兩隻4星同bo2尼姑

第二日

咩第二日?

個acc未搞返掂掛

芽衣可是能成為我母親的女性呀

無謂嘅0課堅持累事
是但一百yen買粒石有張課金單都唔會咁耐

我都係0課 所以好小心keep引繼碼 好難電腦 電話動時壞

唔好笑人啦

想當初未課金搵翻等左成個禮拜 自從課左金 成張單丟落葉狗塊臉到就即日搞掂

我都係前排拎返ac 無課
等左6日 好彩趕得切係event前拎得返

沖浪沖到無晒電都唔知

btw其實大家用omlet定twitch 多

我求奇搵omlet好快開到台就開,因為我好少開台

如果出靈三泳武藏應該都係咁嘅效果

其實唔怕嘅cap 低個code 再揾個位收好佢囉...只要記得密碼就無問題

omlet可以link落twitch到開，不過延遲好嚴重

麻煩link落去 omlet個閪app用手機睇直播好麻煩

泳阿比居然可以單騎呢個高難

呢關係低難度

以前就磨到無電，宜家就沖到無電

link去twitch/YouTube會有8秒左右delay

個高難咁撚悶

條女有少少腹肌好正

Amazon直運HK

講完即刻想俾錢買

2.7k 平過你抽阿比

咁你又估錯，我抽阿比唔洗2k

阿比我1pack bo2pool1唔計

台灣館長中2槍

補條link

單野好似話係個癡線gay佬射佢= =

彩球出孔明
這個人理還有守護的必要嗎？

非洲油皇/酋長

依度所有人都做過奈及利亞人

iktf

又會咁橋既我都發覺勁多人抽中呢個黑石國
全世界人口第七多的國家 原來都幾高機率中

仲未出怪禮 灰心

頂！我啲5星運.....

NOBA

好耐冇玩

冇左個碼

有冇方法拎番

買過個新acc

去官方申請拎返個AC
夠資料佢會出返個引繼碼比你

利申:我都係泳裝先玩返
之前換左手機，一玩返就課咗3pack抽泳裝

Thanks

想奶Tamamo條腿

妖尼姑寶2係咪就3連到？

點忍

餵杯俾文小文西定仇凜好

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

🤗

囉返了

both ?
一隻好萌加好打得
一隻 好好打

結果都係0巴

好想全日都好似樹熊咁攬住牙狐

抽到寶5都0巴

麻生上台, 日本經濟會點走?

Yen跌極都有限

我覺得難d

支那唔郁手先都幾肯定唔會有熱戰

支那得把口 我就唔信佢敢打

支共一宣可能會俾人發現得皮包骨

無論係實戰同劇情都開始影薄的女人

又唔係改設定 都唔知日日提黎做乜高難度藍卡隊雙C呆差完電咪又係要請Tamamo 出黎打持久戰

尊重唔會變強
唯有不尊重狐先有強化希望

幾時先出個活動黎個tamamo大戰

g

起碼要等秘呢個搞屎棍出埋先有機會

愛玩之獸係主線正經完之前都沒機會
然後活動TV可能會得返一條尾 好似學姊咁遜砲

訂了

聯邦軍開自護 自護軍開高達
識玩

靠event 終於30 c 呆

痴線
平行世界啲黑科技有冇咁勁

主線秘已經唔止柒左一次

最近個次變身都算霸氣
未打敗之前尊重下
打敗完就可以話d尾四散 可以玩tamamo活動

最終只會係咁

見淘寶d帳號咁平 忍唔住入返坑了 求++

乜柒技都未升

社長係咪gay 畫男人好過畫女人

新手帳咩都無0好友 依家打種火都要搵個狂職平a 想求大佬帶打

見到隻c呆未好升技已經冇人想加

你都識講新手仲掛d角色出黎做咩

你收返埋隻c呆我加你啦

有前輩佢睇 愈得戚
最後

有冇信得過嘅gift card店推薦?

希望劇情會叫牙狐同秘打番場順便出個神話禮裝0e之類就最好

後面個淫婦正到

caster 個位空左佢
d人先會加你

買實體

港島會唔會有唔係成日出mk

日本？
去深之都幾抵屌
上次去有女女做收錢

終局舞台劇

係啊 諗住可以喺屋企就課除咗giftcard我唔知仲有咩方法

真心，糞go街機卡有冇人要

嘩 好G好G

屋企有養四腳蛇既話蟻都無

冇錢升c呆 後悔之前冇刷錢

唔關事,D四腳蛇都唔食既,本身屋企有其他野食就唔食呢D細米

食大甲由

空晒了 求加

仲係一個好友都未有

屌你老母藤本痴撚線

最尾個張跨頁

仆街咁撚突然

依家刷

點解既

有咩可能半減唔刷 冇哂金果就食彩果啦

off topic

有冇本子大師知道呢張圖出處

古戰場未完 打埋先啦

Power咁就完？

感激不盡

帕瓦

感謝大佬 第一個好友唔洗再平a打種火了

836,489,459 求加

黑龍

垃圾龍!

H added

工場都有得上網?

好先進好冇

話左

日文字added

執柒了898

庫教練 庫大師 庫大佬

終於正式講個片手仔就4G嗰個

冇風
垃圾驚!

連登有愛

836,489,459 繼續求大佬

上左岸冇新本

新手報到
請問An機依家可以去邊度down，
平時去開QOO， 但最近睇翻冇左FGO既apk了

google play

開個日區ac down

已經有幾次中伏揀左1技術呆

希志added

即係話佢去到MHW頭髮少左

又要抽插黑龍

好想知另外3個去左邊
可能就係黑龍段劇情入面出場

好彩我單推瑪奇瑪 不會輸 不會死 不受傷害

當年mhxx 祖龍 黑龍 紅黑龍全包辦晒全game頭3勁
尤其是紅黑龍 係熔岩島打 34000血 無龍擊炮幫

想知大劍師咩來歷多d

當1個主角算啦

講真 如果照出既話 用mhw d動作打黑龍 隻怪垃圾黎架喎
佢無一招打到你 if你企係後腳到 - -

祖龍都話發怒個陣 d腳會彈刀

好明顯會大改啦
頭先都已經動作係高速飛行

一定有新招嘅

近排練番mhxx用勇氣重弩屈g級機 solo集會所血量怪

之前幾日我都奇怪 點解我咁勁 solo到天慧龍 但打唔贏黑龍3兄弟
原來mhxx 入面黑龍3兄弟係全game最勁
跟住我入番g4 又solo到銀火龍喎

汪

屌 場地又係已滅亡古城

舊大陸嘅獵人太耐無開驚
本國公會大人物特登去新大陸搵調查團返去幫手打

最癲 係強壁珠同心眼珠 可以鍊出黎 要執了

飛高手足手手腳腳仲喺唔喺度

成po手足都識死亡回歸

加左巴打

美版居然爆了

回坑 有冇巴打加下 thx

啱啱完左術呆pool先返黎，個timing會唔會太準

未練好廢事掛出黎

咁都好啲

已加 我新手黎 無掛助戰

加晒各位了

加咗了

差成17粒金蛋 去邊度搵

活動刷

蘋果用曬 等下個活動

XBOX隻SCARLET NEXUS好似幾過癮

冇野 原來PS都有

已added

我係羅馬人呀屌

整兩個光圈黎睇下都好

呢個鬼故好撚搞笑

え?

Igamebuy?
但好似都幾貴
685 + 7

深之都 665

啲卡可以同frd 些牙
但冇得升靈基

提升rare張秦良玉係咪要帶兩張

一開始打event就盡帶
基礎25%，每張+15% 突爆就30%

加レア怪?用都無用過,allin刷蛋唔覺唔覺就做完個任

Noba又1日前

Nk

開工 同埋神早100/100左

聽講D人搵我代課完即刻中5星

慘，冇人理

原來有得代課

垃圾驚身邊冇人玩，我有玩會隨機抽到靈1-4既卡，多左可以送俾大家，給果有人想要仲有D禮

tamamo 家電務全能

早知C呆追一追寶2
劇情一定寫到好正 樣又可愛 寶具又成日會開到

你唔係一開始就諗住寶2其實都證明你唔係重課個d
咁個10%攻係完全唔值得追

點解突然想追C呆寶2

有晚聽聽下06 fate ed 突然搵返初心 發覺自己都係鍾意阿爾托莉亞

太食錢
抽一個十連都要1000羊
買體力又要羊

去玩艦娘慢慢坐仲好

我有d興趣
上年去日本都專登去玩，抽左一堆卡留念
反正香港又冇得玩，抽來都係儲

好彩1早追左

我得閒整理下貼上黎先

今日經過抽福袋中酒吞

街機係咪遠攻屈機

最近C狐好似buff過黎
普攻可以玩死人

武肺之後冇玩了，但我覺得遠攻係勁D

agger 淺上藤乃起手快到痴線
伊斯塔我無 但見人用好勁

69. 打倒30體『稀有』敵人
想問呢個係邊關？我過完25體就打咩都冇加過

wave3果到正常得兩隻敵怪，要用rare禮先遇到果啲就係稀有敵人

明白哂

斷login

想知之前個巴打拎得返個acc未

我可以做證

me2

比番啲四星我啊DLLM

有興趣

一劈幾錢

媽的智障

睇左mkm 82 條女都幾撚癡線

真女主角黎

請給我殺死mkm的力量

由殺死炸彈妹開始就想佢死

汪汪汪汪汪汪

等你
冇乜人要的話我接收晒都得
因為真係鍾意儲

依家準備去玩下

新av題材？

公共便所

wakanda

一張100羊

想問下〔やけど〕特攻状態を40%付与 姐係點
會令你apply燒傷?
你本身識燒傷會多啲機會燒傷?
你本身嘅燒傷會多40%攻?
同埋依張野升爆先35%->40%係咪冇必要追

清 你仲要計埋白值
狗先用0-3凸卡

打"燒傷"狀態嘅敵人會有40%特攻

黑豹

應該係敵人有燒傷狀態既話會有特攻%

今個月唔想課金
前排張B/Q 8% 50%mana on99唔記得抽埋第5張 真係狗先用0-3凸卡

屌你老母

咁個condition 都幾麻煩
自己冇英識燒人

有刻印可以上燒傷
但都係難用

First Time?
街G平均一隻五星都要一萬羊

俾楊貴妃自用既
依家楊貴妃評價唔差

唔係，之前冇咁非

燒傷刻印全部都要比楊小姐
呢張野都係功能向, 除非打嗰關高難要無敵貫通,否則都係黑杯好過

傻撚左,一張藍爆打200%NP

之前仲諗住太廢
見係邪神系列抽一放左係度
依家打人打到啪啪聲

記住唔好抽十連,今日已經完左
我啱啱中撚左伏

有咩伏 未抽

Oh

禁完LOAD緊嗰下先見到10連個掣上面啲字唔撚同
心諗仆制啦

仲寫29號

因為係去到"8月29 10:59"呀嘛
好撚肉痛呀,先蝕1萬經,後蝕250石

咩1萬經

咪雙界嗰1萬突破經

就係點樣蝕到

屌,9月1可以換返2張SSR架嘛
升特性同時做突破料

喔 由佢啦
我都懶得等
打鎮d垃圾桶多到賣

講緊邊張禮裝？

2020年

水著楊貴妃

要教訓下

想問下而家總共有幾多張‘延燒’嘅刻印

0延燒
3燃燒

係喎 打錯
Thx 好似打漏左張

延燒好似得巴有？

話時話 楊玉環依家連唔連發到

早知拎個1皮黎課金算

唔知下個活動係咩

XX祭 我估大帝

祭典刷箱 唔知到邊個開場

尋晚完古戰，唔想再刷箱

泳黑貞同肥雞都有啦

巴打你拎返個acc未

咁二世事件簿復刻

清GAY寶寶已經有

係就爽 好缺錢

延燒喎 唔係燒傷喎

你同bot講野？

我以為你講燃燒

唔好迫害我,THX

迫到你幾多丫，求個神就得

見大帝咁耐未復刻 鳩up啫

信長祭

Noba係時候復活

沖田都好耐無復刻

被逼害

唔好
整個新選組pick又係要抽

Mofu祭

缺肥同QP

998,344,695 c呆求加

刷箱唔努力
我啱啱先用晒上年2次刷箱積落嘅肥

快D出刷箱活動

我都唔知自己會唔會刷到1pack石

我上年去玩個陣仲係舊的系統，打完一關要即刻入100円用符抽，唔入錢就當放棄
抽到的角又唔似而家咁樣入落禮物箱，要人即刻印/變綠方

不過好彩中到隻C狐

上次最少玩左2pack
今年都要留定3pack
未計聖誕

一年間又有返堆金果可以食

伊莉雅殺生院C傻小王子一下清左我D肥

今次會唔會有自動開箱

尼祿之後到金閃
今年希望轉另一個角色啦

我都係由舊玩起，但依家都係咁垃圾之前好似有免費抽

咁多5星好chur架

今年整個113關應酬下你地,箱就繼續慢慢開
俾你禮物箱一格儲咁多肥仲得掂

整個掣一下抽一百次都唔怕死啦屌

如果比個一鍵開箱但強制賣晒啲肥你制唔制

母豬連結抽箱同樣介面都得 fgo幾年都整唔到

唔整同整唔到係2回事

我係得去旅行又咁岩有時間先玩到
仲記得臨走個日剛剛出第1.3，抽唔到德雷克
返到香港先見官網話當日早上個機率有問題，對所有玩家作出補償會有德雷克補返
而我當日早上就係抽中C狐

制,D箱肥好多時都攞去賣
用3肥一格塞禮物箱,塞到咁上下就可以一鍵開

我要啲肥嚟升角

你地係咪會課金爆石刷？冇哂蘋果，嚟緊intern好似又wfh應該幾得閑

我係

地錯3周年大森寫左個if

新角少

d蘋果都未必刷得晒

阿爾菲雅係兔仔姨媽
兔仔老母對甜品嘅怨念勁到赫拉都要流晒眼淚咁正座

唔識玩

貓貓成日摸我個胸 摸番佢又面紅咁走左去

走左去報警

跟住女警狐會出場

只許貓貓襲胸 不許主人摸奶

咁就唔只要仲要同

個ev仲有8日先完 應該無晒關 了吧....

點解貓咁鐘意踩奶

好似話踩你係示好咁解 當人M

又幾靚喎

100/100咗仲點會有

今年少左件靈衣 仲念住有殺生院靈衣

內射= =唔計

條友咁大隻 碌野咁細

所以咪要切左佢

喇沙流出之後 發覺香港好多細撚仔
唔怪得現實咁多ntr 連15cm都無既人咁多 止唔到女女深處既癢同空虛

15CM都無會唔會誇左D

我得3cm

俾夠成米長你地都用唔撚著啦

喇沙都係得16姐 如果個個15 會咁多人話佢長?

所以味講ntr囉 個case係for 有女個d短人

我30都覺得佢算長

哦

狗似咩

唔係，三個都係畫師梗

反而我想知點樣度到16

佢有d shoot貼肚皮近肚臍?

連登有愛15個都係連登仔 繼續求好友

836,489,459

同埋有無人想入返坑 之前買號抽剩低

有個梅林孔明c呆仲有1800石既號 有無人想接手

巴打用左幾錢買號？
買左好多號？

啲石頭頭好平 5蚊已經買到一個

係呀 買左好多 抽獎過下癮幾好玩

有C呆+千8石咁正

仲要AE版勁佢咁多

乜原來大帝限定嚟
仲諗緊rider升大帝定水莫
如果係亞歷山大應該會buff

紅寶 buff極都係咁上下

5$買返黎 固定有孔明 隨機有埋c呆+梅林

點隨機

姐係有機會有 有機會無 通常我買10個慢慢抽

有C呆都無用啦 D藍卡周回打手全部都限

如果有諗住要個嚟睇過吓手癮都好呀

呢個真 藍卡靚既衝浪手都幾惡搞 綠卡都仲有狂蘭

小妹我今日去買部洗臉機
佢個包裝盒上面就寫住 隨機附送清潔液
我心諗 我屌你老母買部野都要好彩先有得送清潔液？

我:
Sales:

我問個sales可唔可以拆比我睇？
佢話唔得 (當時我估係佢知我想睇邊盒有得送)
我話 咁一係你揀盒有贈品既比我啊
佢話 盒盒都有嫁喎
我話 又話隨機？
佢話 係隨機啊
我話 盒盒都有叫隨機咩？
佢呆撚左 我知道我柒撚左了

到底邊個撚樣發明呢句？

陳官

Wow old news is so exciting 😃

爸打你要既話留tg比我啊 我留係到都無用

玩陳宮就唔止用C呆啦

5月卷換咩好呢 鋼 咸書 鎖都好似幾缺 不過鋼好似少左人用?

話說睇返之前劇場版
最尾貝爾明明拮爆Boss核心水晶就解放到阿狄美絲
點解仲要喊住拮死佢

捕獲野生狐狸

從此加入尊貴藍邊

何止藍邊，仲有黑邊

又好似係

好撚RICH

唉

點解呢到D人咁撚RICH

是我窮姐

me窮肥毒柒醜矮鈍悶靜臭
幾百萬個人 只得一個吸引力完全是零分 最低等 所以第一名是我

或者睇拳頭？

有d男人隻手好細 唔準

你美股天才

我有tg但係要點copy自己個tg link出嚟

大肚了

無炒過美股 炒到股又點會窮
我係送錢比大戶

最憎睇d純愛野 感覺就好似否定緊我人生咁

ZMC點做野

哇屌

打緊機丫嘛

香港上HF未呀

有玩既關係一睇到就大爆笑

試下得唔得
]

話就話去完旅行開始，但嗰晚玩左成晚UNO
所以中標嘅時間，一係就約會去開房嗰日，一係就搵完樓搬左野入去嗰日

肚臍都差唔多？

上次玩淘汰左達哥既兄弟X64

溫書果日都有扑 條女成日都想扑

抽成典?

thx 巴打

智障女神真係好正

其實sf嘅b叔同認真閃交手有無勝算

Ufo 動畫完HF可唔可以動埋HA

7抽得兩隻限 勇者抽到唔想再抽 水著伏pool又唔想抽 但換水著時女又唔夠印花

唔知仲乜allin咗落pad，依家好撚後悔

抽得好好啦

唔好提

巴得寶三玩唔玩到連發

雖然我勇者都抽左唔少 都係冇暗勇
而家個150石都唔敢拎出黎 怕兩野fing埋

我抽晒送個150+之前55

你中海魔女鏡魔女已贏啦 仲有靈央又有極醒 學園尤格又可以做印花

三光兩木一水勇，n pack+55+150 海魔2號 水著時1抽1換 水暗魔女二號 ...

cls 都唔使點諗都知你抽幾多

勇者其實唔多，全部必中包+石中，其他就.....

其實pad 變左10石1抽之後都幾貴

毒撚轉老婆速度真快

3個月1個

好想斬手指

快d出

水時女有咩用，有兩隻

又係劇場版先出結局

比武肺cut左好幾集
放繁劇場版都冇辦法

個周期快左,上次追唔到海魔女同睡魔女就無玩了

邊套

01

得閒追番先
成日諗住等佢回憶果幾集播完先睇
結果一路唔記得

pad 仲未復HF

MH先

海猿入埋黎做拉打,
我好有興趣

好有型

Zeroone條腰帶變到公廁咁既款

299,862,511
310 C呆求310 C呆
加咗請留名

20個位歡迎加fd

新手加唔加得？ 雖然已經申請左

加咗

雖然睇基礎能力唔準
基礎能力: 02>覺醒01>ARK01

但02最後變左空氣

但ark one型到喊
唔係都唔會入

weak added

滅同u咩人對線果度社長明顯交到戲,相比滅就差咁d咁
唔理肺炎搞到cut集數,中間商戰開始之後真係成套野世好轉差既一個敗筆位黎

已加

但02超越唔到依兩隻

好似話或人演員本身係沉穩啲

以前好似囉過咩最cool演員角色獎

無破功算好啦
不過黎緊劇場版打Eden就難講

你驚佢冇加強form咩

其實3個from都無分別
打同樣既野都係55波

03

演員樣唔錯演技好+皮套還可以令人睇落01就算屎劇本都冇咁差,格離post話如果ghost皮套+永夢演技+01劇本一定會俾人屌到飛天我覺得講得好岩

屌

其實ghost啲皮套都ok嘅

想重玩係唔係等下個POOL比較好?

疫情問題個劇本無得講
下年saber就真係食花生喇

一級搞掂
隻c呆搭個提升oc禮裝成隊長期無敵

唔知會唔會又引到人買腰帶

酒吞隊都做到3人9T

課長咪突滿到囉
雖然唔突滿的3次都夠用

大家好，我岩岩回鍋，想問下依家應該點組隊同主升邊幾隻

買過個

課金寶2隻c呆先

仲有pool 咩

我洗唔洗俾琴晚接收返嚟個acc俾上面個位巴打

十香！

我想問如果我買號要c呆仲要咩？

又唔駛一定要買既，你個BOX就咁睇五星都可造之材黎(起碼五拐有三)，要有邊d拐係自己方便姐
綠卡可以CBA+團長
藍卡可用狐+鯨貞/阿提/老福

百合正

死神要死了

爺爺自己開門

果2隻驚....咩料

戰姬唔知
圓神美服下月關服

最尾個個eden係咪拍海猿個個

係，伊藤叔唔知做咩呢幾年好鐘意做奸角

可能做得正氣角色多 想轉下戲路掛

戰姬國際版開左無耐就收皮

近呢幾年全部都要等電影版先真結局

大主角就去拍超人

Exaid仲要睇埋小說

你有冇俾多4000yen既覺悟？

除左條key無分別

BTW 部GGG諗諗下真係好似抽唔過

改圖黎 單純笑魂商成日呃錢

個pool我都諗緊唔抽
得25%有用一個full step

如果鎮4玩返閃坦，就有50%有用
我覺得愁哥會係攻命

cls入左VIP SER

點解fall guy 咁多年唔紅 無啦啦十週年+ps plus免費就爆紅

閃坦應該唔會有用
火力=everything
d王拖耐左就好食完過期春藥咁

因為啲vtuber玩?

發行日
2020年8月4日

對我黎講紅唔紅 係多唔多同人畫 好多卡通公仔 著fall guy衫 巧打意

竟然有X抗體獸

你係10年後穿越返黎既唉唉叔?

10年後fgo執柒左未?

扣人46%瞄準真係好無賴，真係可以屈到隻BOSS打你唔中
就算暗腦咁夠氣唔食debuff，正常攻略都一定帶脫力 無大影響

我想知10年後TAMAMO9出齊未

之前有巴打貼呢個 打意到我想死

原來係ps plus 十週年
我download個陣見咩十週年 以為係fall guy十週年

十年後 中國統一左世界 狐9出晒去餐桌

我貼
尋晚終於可以入手雞頭

我個人只睇好攻同防debuff
你減完瞄都係得隻閃坦避到沒咩意思

我知
凜寶觸動左我個心 on9都知凜寶個身係後面 點都無可能贏 但佢都話佢贏
真係好打耳 啊我死了

雞好勁? 我down左但未玩好多野做 呢排

debuffer ，防/閃坦，輸出*2
都係分晒工咁打
宜家都無防/閃坦可以落攻防debuff，最多都係原創嗰2件可以減氣

未試
只知巨咀鳥頭太重令我跑唔郁
平時過關易過食菜既都輸

中二魔王個兩隻雞?

55

老實講 我都想要個塊布 係屋企抹眼鏡

楠木燈好正

依家個個聲優基本條件都要靚女

debuffer 真三一 輸出*2
沒位放鳥

成日覺得FALL GUYS D公仔好似韓國漫畫推人落樓隻野

fall guy

我睇人玩 佢好多個場都係推人落樓

是咪真係有咩含意發現左驚天大陰毛

隻game係要做鬼先好玩 話說係點免費down

ps plus 免費送

我研究下先 ps4都有得同fd組隊？

1/9 last ps plus 本月免費遊戲喎 正常人個個月唔玩 都保存左入內存庫先

媽媽

慢左30秒

估唔到台主都會輸

見佢寫售價以為唔係免費 話說打唔打g

畫得好靚

同隊友夾死左達哥

達粉

hi 2d

嗨

清緊手機驚任

一堆堆noba推人落街

幾時同我打gundam

2020版數碼？

今集打既炮蜂就係X抗野

作者受左咩打擊??

好耶

大大個power係度，你話呢

因為情報俾人炸？

nonono 好難說明
建議你去睇一次鏈鋸人

我有睇開... 不過未睇最新

隻fgo音game d歌其實係邊個唱？學妹cos既角色聲優唱？

巴打拎得返個Acc未

日本人妻外遇 重要比人中出 生埋仔 唔怪得日本人咁鐘意ntr

咁你仲唔快d去日本?

NTR NTR

老實講ntr好正啊 我搵h漫/av都係搵日本人妻
不過我唔識日文 同埋樣衰 現實做到至得架

十香!

有人煮食飯真係好😭😭

又有女煮野你食

早晨，餓醒咗

逆姦

好撚正

很了不起的大象先生吧？

呢個非原版，唔係扶他黎

又食女

人體盛4mk

你住係二次元?

蒼海遺珠嚟

慘

呢個大課長隔左陣就46萬真香左啦

大到背面都見到乳

TAWAWA暫時最大角色
N CUP

之前既電視太細

過住一日唔知幾多次嘅生活

係咩 但係個tw ac都唔見埋

wadiu

bo2拿坡侖/ 藍丁嘅機率照道理應該仲底過bo5阿比

名同ID可以改架嘛
呢個就係上年3000箱痴線佬,你覺得會咁易棄咩

你自己上

46萬都真香 貧窮限制了我的想像力

「涼宮ハルヒ」シリーズ待望の最新刊が発売決定 ‼
待望の最新刊タイトルはコチラ！

『涼宮ハルヒの直観』
11月25日発売決定！
拖到宜家先出,過氣啦

過氣不了

id可以改？

今年都幾多出名輕小說大結局左 涼宮先出番黎

好明顯又輸左一大筆麻雀錢

佢都算係第一代爆紅既輕小
佢d後輩都結局埋 佢就停左刊十幾年 覺得幾好笑

過氣

不過都好既，埋返尾先

最憎d 有頭冇尾既小說

每日都祈求黑色子彈嗰作者炒燶股票破產翻黎寫

1pack冇我已經屌緊

你快D上 唔上死全家

考古巴mk play boy 黎

好過份

考古:食到厭先介紹比你地又要同你地講咩

捉到啦

好嬲好嬲

佢想我地ntr佢

睇緊吉良吉影好男仔 我好鐘意佢

槍狐 係咪比 虞美人 完爆

街機出黑貞禮服靈衣

最右面個個

836,489,459

新手繼續求好友

肯定俾人屌到反枱

我屌你老母葉狗

逼害app版玩家

想引繼落模擬器度玩 120fps 又唔洗食電

值得ntr

做乜依家好似我就=ntr咁 = =

呢幅特別有人妻味

又封15件

我都貼過好多類型 我一早澄清過我係全控 首要個樣始終係睇畫風/靚女

但係要ntr?

周年+泳裝
又有班唔怕死嘅去課黑

課黑死緊都走去課

App版起碼等多半年 葉狗正食屎狗

最緊要會出係app版

平心而論 意思姐係話 呢d野都係市場決定 係睇個角色襯唔襯
例如 黑貞本身已經婆爆 玩反差萌 你會發覺黑貞d本 係無乜ntr
奶光本身就係媽媽+病嬌 你係作者點度到ntr劇本? 所以佢又係無乜ntr既
但係例如 黑槍王/ 槍王 呢d高高在上咁既女人 又專一侍一主 又女騎士咁款 就最適合ntr!! d畫師最鐘意畫個d 咩個身屈服啊 心唔會屈服 但隔2頁就心都屈服埋 讀者最愛 亦都最賣得

睇得多就發現其實自己係鐘意睇墮落而唔係鐘意NTR

有陣時有d 係女方個邊臭雞 淫 浮氣 cheating 其實都正
我係唔撚鐘意純愛 最憎見到人幸福 / cp廚

netorare + cheating + swinging

多數有cheating 就唔計係ntr

如果你知我係邊個 你一定唔敢串我

少數有齊3個tag既都係好野黎

無黑貞

由swinging引伸出黎嘅netorare,到最後就變成cheating

咦,宜家先睇到唔係SWAPPING

燈神卿：

意思一樣架

大家對綠帽好有研究

靈豆唔係前排先有？ 定我記錯

但cheating係建基係男人唔知之上
Ntr 個part最後男人唔知 無男人視點 無乜癮

呢到直頭有巴打鐘意帶綠帽 cls

SWAPPING緊嗰陣咪有NTR味
SWAPPING完左之後仲KEEP住屌咪CHEATING

咩係swapping 同 swinging
我真係唔識

交換條女黎屌呀

我剩係識出軌 同 寝取

無奈咁同意swinging但係念念不忘個種最正
有啲似千歲個隻

熊貓網識到好多英文生字架

講開交換 鳴子唔知乜鳩有篇全彩交換cls

識黎無柒用 返工唔會用

netorase都唔識？

Netorare就知係ntr

成班都癡媽根

仲有impregnation pregnate

我讀得書少，d英文都唔知咩黎

pregnant正

結果頭先抽左幾多?

4800石都冇golden hammer ， zegapin有6隻

4900下話?
1SET 700石
其實你抽夠4SET就可以保底換一張

純愛power

一張好似冇咩威力

咁仲有特性油架嘛

lactation仲正

好撚痴線

出黎啦

餵奶PLAY

唔知啲單字咩意思你點避呀
下下都禁埋入去睇內容咩

咩開大聲播ntr av, 然後關上房門係出面聽
個玩法勁到

堅屈機 諗起to love有本猿山ntr梨斗

好多綠帽學博士

此風不可長

數碼暴龍傳統

發夢見到牙葉偷偷地加多兩雙四星入pool

??

真係發夢果陣

討論大肚婆點可以唔講ponchi

想問下大家係點課金

twitter呢?

an就信用卡

GuLuço和え

依度班fgo25

下星期開祭?

咁快，唔好喇掛

可能DL活動?差唔多時間

長草

唔好掛

唔知新年咩角呢希望出天宇受賣命/輝夜姬

之前好似起馬9月20先有箱

今年應該要21或者23先開

有無ching得閒 一齊做仆guys

Delete左一批未滿技c呆，想打返d滿技
210,749,457

"鶴"
FGOW一共5章，一個月更新一次，更到11月
12月出個 epilogue
1月1實裝

鶴 森蘭丸?

闇魔亭既舊客人
FGOW既衫係佢整

屌咁我知係邊個了

油雞 加咗 thx

ADDED

牛肉加蔥花

事件簿復刻會出咩新嘢

想知ios

唔出
好似ap咁

仆街

power > pr

法西c

好多人話 姊姊惡魔隻狗係奈亞子

奈亞唔係俾另一條友召左出黎咩

世上只有媽媽好啦

召喚畫面已經好明顯啦
作為分身嘅無臉獅身人面

所以對住作為本尊嘅黑山羊會縮

奈亞子係因為佳b個隻先突別出名姐
原著奈亞子不嬲戰力浮動大到1~10000
雖然黑山羊本身係最勁個幾隻外神

奈亞玩食腦玩陰招
係黑山羊壓倒性嘅物量面前，一啲意義都無

屌你老母咁都盤 我想抽巴太渣

不過近排個作者畫得最正都係粗點心個本 有d逆ntr(女個邊sad 好想好女仔沙耶幸福

i know that feel

點撚解隻5星寶6
但隻4星仲係寶2....

有無人

5符同10抽 歪左兩隻4星 仲要有隻金劍都歪埋

我歪撚左10鳩幾20隻4星

日本iTunes卡/JCB信用卡

想知邊度可以係線上買iTunes卡

個omlet成日出唔到條link直播
我想降神呀

個pool壞左? 2pack都無4星

Igamebuy
但都偏貴
搵部an 機好似好啲

igamebuy之類
等用i嘅人答你

我係igamebuy買 幾快手 5分鐘左右收code

唔得咪用其他APP囉

揀twitch駁好難咩。。。

3 pack 一隻巴太,哭撚左

隻貓30抽幫我抽中三隻五星

多謝啱啱教我課金嘅人

就係唔得先頭痛
話有error

抽唔到布姐

又抽

同路人，0巴太太

最好就執柒

我命犯天刹孤星
無伴終老
孤獨一生

頭先比人笑我老

我都係老
成班18,19得我一個廿尾

你廿尾都話係鋪頭老闆呀 我咩都冇

點解個活動冇煌星farm

素材都打哂 都仲未跌一張禮

咁巴打都幾唔好彩

兩個AC都打到換晒商店+3-4千金素材先跌裝

0本金窮到閪老闆,講出黎比人笑

仲未見良玉裝
日日係度打鏡

rare禮我都仲未跌過

係我太好彩定咁多位巴打都唔係幾好彩

我都未跌

燈神你覺得我一次十一抽有冇可能抽到阿比

我攻兩張 秦良一張 無特別食果刷

巴打唔使打素材

打到換曬活動d料就無打

我都差夜晚果張 全部野換哂了

500石寶5 伊莉雅了

836489459 新手求好友

小紅媽媽

禮裝無所謂啦
刷唔到咪等下年

Ku added

好悶
幾時有風

#ME2, 自然體打緊
出左先轉場去金強

最快都9月16先有新野啦
唔計DL類

又要養生

個SCHEDULE咁樣爆炸法
點解仲會預佢地可以靠推活動出黎

加咗 有c傻嘅話 未滿技唔好放出來 thx

謝謝

不務正業

淨係睇得出最左阿提拉

點知5隻都係瑪修
its pikachu

睇日文 佢話5隻黑影真係瑪修黎 只不過唔同裙

Last day完開始廢青的第一天生活

有無派餅

冇
搵到工先補返

Btw條仆街last day都仲想搞鳩我